想買stan smith邊度最平？

想買藍色,ig shop,網購定門市？
有冇人知點解米色鞋底同白色鞋底個價錢差咁遠？

推

門市啦
唔好煩啦，差得幾多吖

黃底係復古色，好多時配全真皮，所以差一二百蚊

岩岩睇ig shop見到米色鞋底490，門市成799
都唔知係咪真

唔好IG買，IG買嘅話你準備開第二個post

姐係點

之前我都想搵平嘢
後尾都係門市
ig好多fake嘢

姐係你將會開post問「點分stan smith係咪真野？」

岩, 留意下D團購網幾時有POST平Stan smith, 你咪自己集運返香港, 連運大概$550
唔等得就門市買, 仲有得試添

Ig買不如淘寶買

第二個post嘅標題都幫你諗定
「認住呢間IG shop 黑店賣假貨」

我諗住揀多followers或者有正牌果d

無謂慳嗰少少錢啦

未試過團購，有冇網介紹

...

都岩既 見門市多數賣綠色，唯有搵下啦

我今日喺catalog買左對藍色厚底$449 隔離專門店重賣緊$899

你邊間？多唔多款 我走左幾間都冇藍色白底/米底

葵芳 我見到對厚底就狗衝左無留意其他款呀 剩係記得有對superstar 五百幾

stan smith 係咪出左boost底版本，點解市面唔見有？

係

樓主上網自己買啦

又話上網有假野

外國網

屌..網上有好多種架嘛
總知咩fb group, ig 果d 傻鳩店就咪撚幫襯
上網要買就去asos , adidas(uk or jp) 官網果d睇下
係就係可能原價, 但一定係真先
如果普通綠色出面一街都係啦
但記住唔係旺角果d濕鳩鋪, 要買去番專門店或大型連鎖店
自已乜撚都唔識就唔好貪平
諗都諗到呢個世界邊有咁多平野呀屌!
本身周圍都冇貨(我指其他顏色)